15年修成正果，現實中各對青梅竹馬愛情果然好嚮往

所謂「青梅竹馬」專指因為住得近的一男一女、從小一起長大玩在一起的關係，當然這種近水樓台先得越的距離，絕對免不了會摩擦產生出戀愛情愫啊～

像是喪女最愛看的日本動漫宅作品，經常會出現以青梅竹馬為題材的男女主角！

而且青梅竹馬的好處超多啊，像是知道彼此的喜好和夢想..

爬陽台過去叫人家起床（傳Line？！當然是Body鬧鐘更勝一籌啊！）

真是拿妳沒辦法啊～誰叫我從小就在照顧妳了呢～的責任感！

超羨慕啊！！！！

歐美其實也有啊，像是住在那種比較有錢的、一戶獨棟的小鎮，也會經常和鄰居成為青梅竹馬，而且國外民情還更開放，所以讓他們自由發展感情到最後，只要沒出亂子，１５年後直接步入禮堂也是有可能的～～根本就是彼此父母內定好的女婿跟媳婦嘛！

註:美斯老婆是破鞋,mk仔玩完後,毒撚美斯埋單

這對比較弱，才ㄍ一ㄥ了七年，可是男生的反轉讓喪女覺得非常有意思＞////＜

青梅竹馬因為彼此最熟悉了解，不免會經過情人＞家人＞情人的心裡矛盾期，但是只要跨過那檻，就是彼此最熟悉的愛人和家人，超棒的！

毒撚同自己隻左手都係青梅竹馬

樣靚就ok

你試下－對樣衰